家中天花漏水有水印

小弟住在單橦樓的頂樓，發現天花板有水印漏水

去業主立案法團查詢，佢就話好耐之前天台和外牆賣了頂樓的其中一個單位，所以就唔關業主立案法團事， 我應該點做

報食環搵人試色水。

跟著可以點做？可以向法庭告佢賠償嗎？

係

可以先整好 再向佢地賠償嗎？

理論上係要證明因為佢個地方有事令到你天花滲水先可以叫佢整，你自己整咗先就未必有足夠證據叫佢賠償

明白 謝謝你

一定要上去整天面止左漏水嘅源頭。天面係 open 可以自由上去嘅？

可以自由上去

我相天面油多樂士防水油，屋既天花就搵人打針

天面油立青會好D

邊到有得買？ 就咁油上面就可以 謝謝你

但係天台個業權唔係你度 你整佢個天台 因住比業主反咬你一口

我可以點做

天台有冇潛建起屋?

無起屋丫

搵人油下，即刻賣樓

新買三四個月。。。第一次置業。。沒錢了。。。

樓上漏水9成9搞唔到........好多人搞足幾年都搞唔店....

我再試下先啦

搵食環
出律師信

有得賣外牆既咩
以前好似有案例係天台賣左, 但因為大廈既完整同一致性
維修都係關法團同管理處事

搵lab照紅外線，mark低漏水位置

岀律師信俾業主立案法團定岀俾天台業權個個單位

Why not both
資料太少
正常出比你單位對上既業權人
搵食環冇用
因為你漏水原因係天雨導致
香港法例冇監管